<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>NUMERI&#39;COM on Mon Portfolio</title>
    <link>http://127.0.0.1/tags/numericom/</link>
    <description>Recent content in NUMERI&#39;COM on Mon Portfolio</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr-fr</language>
    
	<atom:link href="http://127.0.0.1/tags/numericom/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Communication</title>
      <link>http://127.0.0.1/competences/communication/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://127.0.0.1/competences/communication/</guid>
      <description>Ma Vision de la Communication La communication est l&#39;échange d&amp;rsquo;informations, d&amp;rsquo;idées ou de sentiments entre les individus ou les groupes. Elle permet de transmettre des informations, de résoudre des problèmes, de prendre des décisions et de construire des relations. Il existe différents types de communication, comme la communication verbale, non verbale, écrite et électronique. La communication efficace est importante pour le succès professionnel et personnel, car elle permet de comprendre les besoins et les perspectives des autres, de clarifier les attentes et de résoudre les conflits.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Gestion de Projets</title>
      <link>http://127.0.0.1/competences/gestion-de-projet/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://127.0.0.1/competences/gestion-de-projet/</guid>
      <description>Ma Vision de la Gestion de Projets La gestion de projet regroupe l’ensemble des techniques, d’outils et de méthodes permettant de mener à bien un projet. Il n’existe pas qu’une seule manière de faire et le choix des différentes méthodes de gestion de projet dépend surtout du fonctionnement de chaque entreprise.
La gestion de projet est la application de méthodes, de compétences, d&amp;rsquo;outils et de techniques pour atteindre les objectifs d&amp;rsquo;un projet spécifique.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>